我想學打棒球，邊到有棒球棍賣？

好鐘意睇人打棒球

好似難小小喎 Golf桿易買d

會唔會太幼？

迪卡儂

驚安唔知有冇？
或者香港棒球總會（係大球場）

迪卡儂
玩具反斗城

行山仗又點睇

不如羽毛球拍